炮台山 哩兩條光頭佬最後點

梗係無事 唔洗睇圖都知

唔該用盡你一切辦法傳開，唔該， 唔好畀呢位手足嘅犧牲 白費